(中國內戰) 湖北特警同民眾 共同對付江西公安

不如湖北省直接宣布獨立啦

0:23 湖北公安仲同啲民眾一齊將架車翻側

湖北公安反抗

個原因係咩？

胡北解封，江西不聽命令設關卡